[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(109) 撒雅人日變身達降臨?

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
わくわく全開！ 超育成キャンペーン!
2019/3/5 〜 2019/3/18 ▼

卡池
2019/3/5 〜 2019/3/18 ▼

2019/3/5 〜 2019/3/22 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/11 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/12 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

天下一排名查詢

𨳒你老母1001唔開post

lm

LM
以後1001既人唔開PO應該要開名BINC

新post留名
多謝非巴開post

11氣以下先加防 融合成日爆氣
咩玩法

其實而家仲要控氣真係好難用

真係唔控好過控

12氣都係特大？

無提
只係提咗9-10氣會加攻

其實入得隊根本無可能控到氣

不如唔好出啦
頭尾都6氣啦

唔知今晚會更新d咩
大改天下一

預你食唔到個防buff啦
必殺+140% 仲要lv15超絕特大係好撚痴線

技品入hero隊咪可以控氣，

lrx未變身冇短期link
lr35冇合體link

110

但佢有hero cat咩

Hero隊唔係bxxx擺頭2位？
就算品放頭只要link到bxxx就11氣
擺中間一定爆氣

Hero隊可以入埋融合

正路12氣都會上返超絕特大嘅
係冇加防咁解啫

技品一定擺第一或第三

LM

擺第一就爆硬氣
所以擺第3算
因為佢擺第一既話第二一定係bxxx
Bxxx夾品+5氣實爆

bxxx第三咪得囉⋯⋯
未變身技品大力d

都得既
第2位夾正龍拳同lrx就唔使爆
4x同xxx就爆，1/2機會

體品係咪繼續堅野

個0課分身ac仲勁過正身
但又唔想重刷全部頂上

仲有好多4週年幣, 換咩角色好

好耐冇用過

角色無乜用
除非你想留念/升技/婆婆幣

換晒老界, 其他野又無咩謂咁

我覺得極Z完都無乜人會落品

潛玉囉

睇埋佢D必殺先講

畢竟140lv15必
應該有吸引力

如果夠大力都唔係冇可能嘅
體品一直以來最大問題就係太低防
極限左嘅技品三圍至少靚番啲
可以多個角色做輸出

Fk維修唔記得清體

Same

同埋彩星左

無力玩留名

就post LM

更新完入唔到gamekeep住係now loading

修正左

𨳒你老母又變左序

好唔慣
而家要搵,習慣左以前個順序

技品12氣特大又可以縮返入老母個西度

公佈左?

有冇人覺得更新左之後 好似Load得好慢

又要四圍搵

好撚煩 邊條傻西諗出黎

頂佢，改黎改去又唔user friendly
打晒超激戰又冇野做，日日login。
其實佢地可唔可以正正經經整返多啲故事模式既關 好似好耐都冇update過。

話時話劇場版比達係有變哂咁多次身
唔通d柱

我仲忙緊果3關野,上次冇打定
舞空術都未搞掂

metoo 刷緊廢老

少年少女

深藍

Lro+超體雙耳環反撚死佢

好彩係超知/超體
冇極隊

4週年先出咗
應該係知前菜

是但啦⋯⋯求其都輾過

我打xxx要乞人隻古拉屈變身過

到時成打成打知前菜

EZA後咪勁囉

無lrf呀

其實係咪應唔應該砌純屬性既隊？

平時就是但啦自己鍾意用乜就用乜
而家龍珠興迫你用某d隊
佢要迫你用純屬你都冇計
不過好多人會照用cat隊長組純屬

悟空jr已經足夠

我用開純屬過

打大亂戰我全部都係純屬過

我指劇場版達仔冇變深藍
好彩冇變，變左都係俾大波sm

張黑悟有啲廢 又打3000萬收工

試下玩命用力飯擺頭打

純屬易諗呀

變身達會出到深藍咩
btw 劇場版都冇變超級比達

耳環仲好

法文果段野只提到普通藍

次次出天下一獎品都廢架啦
要等佢dk

等緊隻超1比達dk
上次隻知杜dk完都唔差

屌

大力到癲

11氣點

堅唔堅呀,12氣200幾萬?!

都唔係 有啲support都ok
但依隻啲攻防唔上唔落

一開波就11氣
26x萬攻

證明修正返造超絕特大

佢始終彩星

同11氣一樣咁大力
一樣264萬

體品
你既最後任務就係打極限z收自己皮

應該11氣大力d
第二round出12氣必
有LR悟buff咗

gt35 buff完450萬

d攻會疊?
點解見佢愈大愈大力

264萬 vs 200萬
都收貨

睇黎隻野係有得疉攻?
第一次出技11氣 = 264萬
第二次出技11氣 = 37x萬

知悟有buff

唔好忘記
358 低過七成血會buff 攻防

即係正常都係 260萬vs200萬分別

宜家睇完片 仲縮唔縮好

睇完真係覺得唔錯喇,出完10氣/11氣硬D可以做下盾
我個人覺得縮一半喇,縮後面個一半

新手啱啱先夠人過大亂鬥，想問打一set會有幾多澳激鬥之記憶，想彩星隻LR金屬古拉好似好遙遠咁

150000-200000好似
之後每星期1次 6000

無實際計過

自己計

係咪即係冇得狂刷，拎埋任務嗰少少就要等下一次大亂鬥

有得狂刷我全部刷彩星+升爆技啦

上幾年318

好多張都係限喎Ching

成隊都限仲要Lr
除左隻xxx平民d

Lrx

有Lrx冇bx

屌，唔怪得知打完幾次都冇多過d激鬥記憶

而家融合隊用bx做頭定用lrx?

啱啱上手無耐，刷緊基佬特戰隊
想知用key刷呢隻做隊長抵唔抵？

要，打好多免費關都用佢做leader

仲有人擺頭

但唔知佢下次再開幾時

好老實key就係咁用㗎啦
刷10技Dk埋唔刷潛玉唔會用好多條嘅

啲key擺喺度又無用 梗係刷
利申刷左三個無打過既物語拎石再刷完小悟空+小雲都仲有一百條剩

點解可以有咁多條嘅？我劇情得32條

日伏四週年送好多

啱呀
就算唔刷潛玉打頂上都夠照

追唔到bx

318準備課到有

你估有冇幾多隻新野抽定整係得1隻比達

希望整張有咆哮link嘅入47隊

唔好呀

極覺

想問日版同國際版係咪唔同?
今日先開始玩首抽要抽邊隻?
THANKS!!!!!

玩日版啦
開定account等318睇下有冇野抽

日版內容最新
國際版派石鬆手啲
但大部分進度會落後幾個月

佢啲平民等於限
講平民都係得換個隻

好似得kary係同步

極速咪有隻大猿達囉，不過衰在冇超激戰link

如何連續三場都係咁而唔講粗口

打normal啦

玩到冇癮 搵人收留吓佢

超神水up

由SR開始刷 刷左一個星期終於搞店
最後忍唔住用大界王升20技
喱張LR等星期六頂上 應該可以秒到菲利

講起超神水，岩岩睇返GT打完baby，有個位唔明，明明超神水可以排卵，點解唔係45第一次打到baby訓低個時比佢飲

Baby又唔係卵 佢成個人入左去（以前記憶）

你岩

咁易刷都餵老界隻菲利刷完都係擺係到

我食左60隻30%老界去升 個倉無位

800萬羊棄驚

見到 都肉痛

因為我要升LR悟爸
所以先急組隊打頂上菲利

點解唔玩

開波

放咗佢都好呀
少少都好過冇

咩事令佢唔玩，放係到J 下d 卡都好。

品出名脆,點解打陣咁硬
超激又係咁
eza又係咁

打佢果陣

打完

打完,12氣係超特大
都收貨

2潛
11氣23x萬
12氣18x萬
都合格,體品

超特大Lv15>超絕特大Lv10 丁屎
所以合格

好難用,夾硬擺佢同lrx係1,2位有機會搞到2隻都開唔到技
要夾龍拳/速35

lrf

悟飯真係好撚型

好多廢老換
打唔切

悟空仔咁勁

30lv 卡關

渣ga

轉用猩猩仔悟空仔就過到

融合隊 彩星 十一同十二氣

用三人組輕鬆過

想問下上面果個要做咩先解到?

用耳環隊都被佢打得好撚痛

融合隊過到29
30真係無可能過到
但我又冇三人組同耳環隊完全諗唔到點打

stage 2 途中個隻野要打倒一次

我用我隊垃圾耳環隊
打到22左右已經頂唔順，
轉用三人組落隻知扎
同新免費lr即易左好多

解左，thanks

4張免費卡都輕鬆過

轉用新個隻悟空仔就輕鬆好多

5張免費卡都輕鬆過

補多張圖
6免費搭兩潛街人
其實今次算易打

換唔換技品好

靈感一到
靈感iq稱得上⋯

中就靈感
唔中就無感

算易 唔夠卡都搵到啲免費卡頂仲幾勁

咁多人彩星咗隻活戶LR小悟空
係咪肝到爆

....咁易打點解唔彩星

都出咗好一段時間 邊駛肝

覺醒章又少 入場體力又少 幾日都可以彩到20技

While(1){

}

同埋有三人組佢真係勁，
免費lr來講算係必刷

悶up

仲打緊廢老

回緊體回體勁撚慢

咩嚟

老界

打z覺醒先知原來悟空仔招主動技咁撚型
睇完好有回憶

穿左但係冇死

穿完跌返落黎果下型到

技悟格擺落融合太易爆氣
睇嚟體悟技仲未死得哂

照用
細力少少但冇減30%防

喊住跌

終於打晒上面，反而下面未爆

隔離legends出到超2飯同完美斯路呢個吸金組合
都上唔到營收top3
點run落去

辣殺驚

好多日冇上水淨係login玲石
有變身達資料未

新手留名先

有無人會日日買8蚊石

我無玩但聽朋友講好難玩，network差又玩唔到。

原來莊子嗰關會出到燒墨魚丸

各位師兄 呢個帳應唔應該繼續玩好

耳環隊都叫齊
想玩咪玩落去

唔值 LR得2張重要夾唔到限又唔夾
但係宜家都唔值得重刷

咩support item都有機會出
好似係

好難玩 PVP D人越黎越勁
我喱D Hea玩家入到場比人屈機
屈得多搞到冇晒心情玩

900隻裁培人到底係邊個仆街諗出黎

阿樂

耳環隊 隊員去升隻免費lr藍比古洛 其他慢慢儲

其實呀樂到而家仲贏唔贏到培植人

無閑都可以迫到悟空變超藍
套野d實力任鳩佢up

港版轉唔轉到去日版玩？

轉唔到
要重新玩

個帳人地比 有冇巴打比啲健議可以點玩

bx hero+融合 應該橫掃超激戰

新入坑唔識bx咩意思

blue格比達

唔該晒巴打們

仲想問下有邊幾隻係要先練

撒雅超人係友抽

blue格比達 超4格比達 速超3悟空 力/知屬格比達 體超3悟天格斯

國伏力格比eza未?

唔知

Yes

以佢d隊應該有排都未刷到30lv
用住知屬先冇咁辛苦

想問呢個係做啲咩？

打關入面個阿樂

輕課玩家，應該點玩好？

賣晒佢

點解要賣？

又黎貼box大會？
小薯仔出返去先

假膠到

因為廢
用婆婆點換個幾張ssr先最勁

d卡咁廢都要
打頂上又用唔著
賣晒佢靠彩星特戰隊夠

龍珠貼唒圖要問點樣玩真係唔知咩意思

各位巴打大家好，新玩國際版
刷左幾次首抽抽中隻可以升LR既 巴達克，玩左幾日覺得幾好玩
我想問就咁玩落去OK? 定係要收個勁首抽ac?

標準答案：玩日版

而家加唔係咁啱時侯
無好pool
收acc又驚中人地用外掛開局既伏

新玩就最好玩日版 進度快好多
首抽就簡個靚pool 刷多LR AC出黎 又或者LR同隊員一set過

但而家抽lr要抽少年pool

我見佢3月18號個撒亞人活動係日同國際版一齊出
我仲以為2個版唔會差太多進度

點解新玩會係推日版進度快呢個優點對新手黎講可有可無啦
國伏起碼中文字可以慢慢摸熟d先，有興趣玩落去想追埋進度咪轉服

咁不如一開始就日，唔使再loop一次
你唔講日版係日文都唔記得左日版係日文

你睇下阿樂個任務問左至少三次

老實講 所以Keyword都係中文
第一次玩日本Game係唔洗google translate

巴哈次次有活動都有人翻譯哂
肯花少少時間自己搵左先其實真係無難度

咁講啦
當你見到日本出活動出新pool國服冇
而你等個幾月等到冇唒癮既時候終於可以打啦 日服又出新野
你接受到既咪玩國服囉

Lr知悟係咪潛閃？

基佬特戰隊果五張免費卡係咪點都打返黎看下門口？

係勁有用
吾係看門口咁簡單

吾你老母...

有料
變身比達
LS純粹撒亞人DHA150
Passive攻防80%up 每粒珠再+6%攻
最終形態攻防120%up 每粒珠再+10%攻

UR定LR?

應該係UR Dokkan限

仲未有卡面流出
就黎忍唔到住

每粒珠加攻果度未confirm係所有色定只限體珠
最終形態會變全版珠做體珠

又係純種殺亞人

變身卡連link都變埋點用

同埋親子衝天炮有EZA

哇 我雙技達好似3潛 今次fatfat

有d趕客

未又係抽
次次都唱淡但個個到時幾抽幾抽中

駁唔到

準備課金榜第一

次次都係咁
出卡data個個屌話唔抽
出卡面就話幾多抽幾多抽唔中就算
到出個時就課晒特石去追

宜家比達好多fans分分鐘多過悟空，希望雙平台有100+30石

想問一下神cat隊應該點組？

我用深藍達搭人地個隻咪得
炒舊cat唔似營運風格

唔抽

對呀～

唔抽至奇

但係dokkaner d料好少錯

同埋變身達原來有多個隊長技

超屬+3氣攻防體100%...

唔會唔抽既
不過唔會課金抽到中囉

變到藍髮好勁喎，功防+120 ，變全版體珠。入比達隊再加170 功

我由4週年開始儲緊石，希望keep 得住

其實論組隊混搭三圍咪差唔多

唔知會唔會有主動技？
未有咭同時有變身同主動技

反而想睇下有咩柱射

可以想像到成堆比達

抽返比達同杜拉

根據前面兩隻嘅經驗 想變藍髮都唔係易
不過玩比達隊都係會抽

杜生eza左入比達隊做sup都幾好用

但無力LR達,如果有新體布就唔同

想問下點拎啲鑰匙 想打回憶之門

冇得拎

派彩

正,又有石又老界又開位
岩岩最高記錄160隻老界

strong hold到2046

超4比達:是誰轉走晒我d力珠同彩珠

有免費超3杜？有出現過咩
係咪比達啜奶咀果part

超動畫比達常態打贏品

限都唔係好有用啦⋯⋯
隻免費品都係刷完入倉

唔識日文
嗰隻係悟格定杜拉?

超三悟天格斯

係咪即係啲品有得免費升技

食左老界啦

咁耐世紀前
正常都食晒
不過都係會刷滿技4路架啦

以為超3杜

變身悟 最多都係變到超3

我技品未食
3周年先入坑, 又唔係狂煲
好多野都未升未打
啲老界都長期缺貨

可以all-in比達再刷埋技品10技

冇技品屌

幾時出

150紅幣有得換

直接抽啦

比達fans一定all

隊長都無想點組

隻黑悟同之前流出唔同

留黎換下次變身達
預左all in都唔中
中左就換體大波

通常做任務送

要咩type我定係add左神次元

免費界王神隊長

30%用住先

彩星埋都大力

留名睇免費品勁過抽

超神水比達計唔計人工生命體

計唔計比達系譜

未必，黑悟空都唔計悟空系譜

仲以為有得組

又刷天下一

唔打住, 驚入左癲佬組

第一次有lr大波打天下一，其實應該組咩隊

我就復活隊+fd大波

無關係架喎

仆街好耐冇打唔記得入孖寶
好彩2.5倍

本身set定一team無轉到

又要打廢老又要打天下一
那有體

一次過滿足晒3個願望

無留呢隻

點解要用呢張卡？有咩關要用？

打天下一mission一定頂3個任

係六個

變身得好似屙緊屎既超比達睇

感覺同變身悟一q樣

嘩屌卡面抄足變身悟/菲

入面有埋超二同紅藍個樣

好型 都係抽爆

會唔會有一個變身係全體技

變身達點可以無超級比達

反而想知紅神招必整個新
定用返劇場版

Final blow 幾型

畫到好柒

不過紅神超藍同變身悟一樣咁制

準備雙平台第一

30+100啦

潤定個喉黎等抽唔到果陣叫春

上兩年係咪有兩隻新限 今年得一張？

45 47:禾地吾系新限牙?

其實有幾何變到 紅神以上呀, 屌,

上年得吉連係新限 極意悟係再之前出

咁都雙平台輸真係龍珠氣數以盡
但我覺得個個都會all in, 淨係個隊長技都夠屈，超屬+3 +100同純撒150

點組

雙平台+雙版本+七國第一啦屌
318出好似無其他game爭食

4隻純撒塔兩隻超屬buff/盾

超3達：why not both

係喎屌 痴撚線真係點鳩組都得

國服小號留番石等4週年好似重好
出左依隻到時可能新47POOL會放埋依隻做柱

早D訓
發個好夢

我就咁組全力隊
貪佢多人有臨戰link

孖寶都唔用真男人

傻啦 笨大 邊有咁好

孖寶係邊兩隻？

唔係好想刷20場超難關

Jack同餃子

小組頭兩個已經打到兩千萬，安心打夠三千萬獎勵就停

隻變身悟頂多變身超3就完場

只求個pool有力rose同紅神悟/比達做柱

希望個pool有勁柱

好似有得送父子達杜
好似3父子悟咁

eza對父子達是咪以前十抽必中是但一隻果對

隻父子杜勁左好多

1500日得15粒

銀卷抽埋嗰d全部都係女，使唔使咁孤寒。。。

一半都未到

d npc好撚賤格
成日偷食我d金膠

藍將軍唔係必集絕 仆街

啲波特拉耳環素材淨係交換所有得買？

想問日版有咩網可以睇到劇情活動入面啲任務係咩
睇唔明解唔到任

係WIKI搵到了

仲放超屬？45 47 n45 lr大波/n大波

唔會放lr大波掛

梗係lr 龍拳拍 lrM

n45 好過龍拳多多聲喇 個咆哮link Lr龍拳唔夠珠仲廢過ssr

lr 45,47 已經一 pair
仲有邊張同n45一 pair

睇黎大家已經志在必得

深藍,LR45 ,LR47,Lrm,Lr龍拳,37
借人張變身7
搞掂

甘唔會次次都rotate 到45 47 一齊架麻 放埋n45 咪確保多啲機會咆哮 何況佢下下2M 都唔算差呀

Lrm換悟爸

排1同2就會loop

出Lr58就要收埋Lr龍拳
後者同lrm pair up 加5氣

原來仲有人唔知係會咁情況

Post頭不嬲無人睇

難得呢幾日得閒
想問要清晒d天下一任，要打30倍打幾多連先得？

排12同56係咪一定會拍埋一齊？

35連左右就過30m分

1 2 3
4 5 6
7 1 2
3 4 5
...
自己諗吓

12位同45位就一定會拍埋一齊

刷20場超難好痛苦

純粹超速同kary 超 易到訓著

隻肥布歐又幾大力喎

我刷邪惡龍都算易
但要打成十幾分鐘一場

即係要打多十場
Thanks

正 最後一抽

過唔到超難，超一星用埋龍仔普攻都扣萬幾二萬，打到尾關得返兩個道具
請問應該用咩道具會好啲？
同埋隊長同隊員有冇咩應該換？
得黑悟開咗右下，布歐可開一路，其他全部基本潛

點解我好多時打都係隨機

唔會架喎
只有入場會隨機
只要擺12位就唔會亂，除非被人封移位

咁入場隨機
打第一場已經來亂排了
唔明幾時夾到1同2個位

如果兩pair lag咗 1round,
咁出先嗰位放第三位
下一round嗰位要放第一or 二位
之後就自然碰頭㗎啦

用2-3回合排返岩就唔會亂
超難關我直頭f5到岩先行

好深奧
thx

私服變身達使用片
全版體珠上到四百萬

即係你見45係第1round,47係第2round
第一round你放45係第3位
第四round45同47就會相見
如果排第7仲好，放頭2位，第三round就相見

真係唔明自己123咁數落去就明

呢隻game 都要諗呢啲 多咗啲喎ching 當佢tamagochi 甘玩算喇

依隻game連依啲野都唔想諗
你玩candy crush都冇資格
唔好怨點解啲超難關過唔到 不知所謂

小學生邏緝
有咩要諗

首先要變到final form

依啲小技巧已經係依隻game剩低嘅少量技巧
咁都唔諗埋 依隻game就真係得番課金抽野

我反而唔明點解咁簡單都唔明

其實一路唔知依樣野 唔識係唔奇嘅
事實上依隻垃圾game都稱唔上係咩技巧game

有幾可變到最尾

咁既陣都過唔到好難幫你喎

無怨你又做乜衝出黎？ 跟本呢隻game 中限就贏 你無leader 用你啲技巧過啲category 超難比我睇？ 係乜撚野技巧都無 唔好係到死撐 candy crush 分分鐘仲多野諗過呢隻game 呀7頭
甘多人玩你估佢game mode 有挑戰性？唔撚係龍珠嘅話 呢隻game 直頭可以比小學生學分顏色甘玩
唔撚好係到同我扮高尚 我有無資格玩咩game 我自己話事

各位ching又準備幾多石抽比達
預備左350石allin

明白了
因為我誤會左你指12位係編輯隊伍時既位置
原來一直都講緊係入場時既位置
唔怪得雞同鴨講

撐你老母咩 幾多人抽唔到cat隊長
咪又係用可以代嘅人黎贏左
係你自己以為抽唔到隊長就贏唔到
冇人個個box到齊卡
啲架仔一樣去試唔同卡去過關
不過算 講多都曬氣

好型

你攞到隊無cat 隊長贏到cat 超難出黎先好同我講野
幾多幾多 攞個例子先說服到我架 你話算咪姐係得個講字 懶係正氣甘 唔同卡過 人地轉隊員咋 你轉個120%leader 去打cat 超難呀 我可以講無cat leader 你幾撚好"技巧" 你咪又係贏唔撚到

咁多有罵戰

想問咁你係咪可以收聲喇？

笑

CLS，呢隻放頭

本身都冇咩野
但係最尾個句就真係攞黎柒 混血隊好耐之前都有巴打貼過唔用力飯過

仲有邪惡應篇77%

大家唔好binc bin得咁盡啦

上面個個巴打我服 你呢幅又係到做乜柒?

人地話俾你聽冇邪惡龍篇leader
用45 做leader都照贏呀

冇超*咪又過到邪惡龍篇
兩隻食唔到隊長技你盲能左？

嘩屌唔用150 cat
用170 cat都照贏 真心服

"照"贏喎 我屌 好撚醒目

你真係唔識㗎喎
check下入面邊張食到leader skill，食唔到skill先衝出嚟9up啦呀毛Ching

人地當Tamagotchi 玩炸

睇佢咁講都肯定佢係鳩玩

咁都有罵戰

戇撚鳩

俾班on9同事斷我兩次12連
屌你老母三千萬分算

掛住打天下一
仲差700萬先3000萬
好想收手唔拎後面d老界

為己為人，請勿在天下第一武道會使用速屬角色，多謝。

最憎m達bx

第三名個名點解咁熟

Youtuber

打隻遊戲都係為開心，咁都嘈。
香港人真硬膠

連登仔真係好小學雞咁都嘈一餐

80%再疊120%攻防

今次國日伏同步
咁即係又今晚三點？

今晚3點 聽朝抽算

呢隻超知
極上極知
係咪屌完莊子就由衰人變好人

今晚3點抽？

晤知啲柱會晤會係變身悟同變身菲

發下夢

唔會啦邊有咁著數
深藍達知前菜就膽嚟
其他就一堆比達啦

晤知係咪真既

仲期待有速體大波

重未有變身悟同深藍達

唔想再見到極意悟呀大佬

上圖得極意同深藍達
技達同體杜 一張都無
聽日應該會一車車咁黎

唔好啊

巴打你又太大想頭

正啊 冇深藍達
可以中柱了

屌佢四週年仲出唔夠 又黎極意+變身悟
一個十抽參與下算

咁算唔算冇cat過？

力單手飯實在太型 力隊即使齊腳都照落 一開波又最少9氣 雖然輸出對比依家係唔高 希望有極限z

變身悟四週年先出左次
唔會咁快番炒
假

變身悟 深藍達 極意 都4周年柱

見到冇知藍達都肯肯定係假⋯

狂彩星

冇知達唔出奇
多數黎緊eza果啲都會收埋哂唔會出柱

其實純撒cat大把柱限可以出

n45
358
速35
035
3大波

咩係358

知超3巴達克

點解日版仲未有data?

圖中8隻 淨係得極意悟 希望唔好重覆

n45之前有冇復刻過

唔好掛有兩隻彩左
9成9會讀心出彩左果2隻

之前200石必中lr有

有 變身黑悟pool

即刻無咩意欲抽

咪吹啦，劇場版pool其他pick up仲趕客咪又係瘋狂第一

我指我自己

都幾個月

半夜開？

大家都好似準備起機
聽日都係潛水唔想睇人曬卡

今晚十一點開始點名

應該十一點出公告318活動？

幾時開pool?

早啲訓，聽朝睇大家報喜算

曬得卡嘅都係海豚啫

終於抽到魔童彩星

國伏3點後

之前打天下一懶打搞到咁遲先彩

想問下悟空小雲開咩潛好

天下一劵中力M達後終於過到，可以彩星隻悟飯

嗰時都未開始玩
最後一回先打左1隻返黎
到而家先抽得返晒

睇黎係今晚抽
佢冇寫到時間

資料都未有得down,超sale又係聽日，我估聽日先有得抽

國伏入晒啦⋯⋯
如果同步就今晚開

日伏好似未？

唔知佢想點
d任務都寫左11點開架但又未冇

無寫幾點

日任係有

會唔會有3送1？

唔會

超sale係下晝一點
應該兩點開

等睇國服又有優惠

睇黎都係等聽日抽

我要中比達

射100石落去就收手

等多10min冇野抽就訓

冇野抽 訓得

見未有野抽，無聊組下隊發現，點解隻人造人21號無「人工生命體」個cat？之前有無討論過？

我要中比達
all in

大家預左幾多石？

究竟幾點抽呀

睇拆解網寫11:18pm PDT,轉返做香港時間應該下午兩點
緊張

國際版2點半抽

all in

300

0

25石彩星

標準答案

當體杜咁抽

100

5石

因為佢唔係人工生命體

動畫界知名人仕YonkouProductions網傳龍珠超或於7月7日播2期龍珠超2

人造人同魔人都係人工生命體，咁點解人造人21號就唔係？

人工生命CAT 無人玩, 算吧

好奇問下，反正我都抽唔到LR baby😂

佢好似同17 18號一樣

咁就明白了，即係係用人體改造就唔算，16號同地獄17號係都唔係由人體改造所以就係人工生命體

Arm

但Baby好似都係人工改造
我記得佢係唔知咩星球嘅人
成個民族比撒亞人殺晒 所以先憎恨撒亞人

我覺我笨大分cat真係好癲
究竟點解用一時期既芝芝，有d有悟空系譜，有d就無？係咪分佢講左同未講要悟空娶佢既分別

好多都好on9
lr小朋友冇融合都算灰色地帶畀bamdie講得通
今次物語隻悟空仔,未lr前單拖冇悟空系譜
杜舞未lr前,杜拉單拖都冇比達系譜

LR品 真係怪怪地
明明出招都係融合出招 但冇融合Cat
都算 唔當融合...咁都應該有悟空比達系譜啦

咁又唔係,你2條友有1條友冇對家d系譜,唔落得系譜
如果其中一條友有系譜咁落得,咁2隻lr倉管都應該有晒比達同悟空cat

屌左同未屌既分別

Baby係個個乜柒星人整出黎係人工生命體黎

有系譜果d 對腳張得特別開

碧兒係咪隻隻都冇悟空系譜?

港譯係咪叫比迪麗?

悟飯系譜

留意返變身達個超激戰又係同變身悟空菲利一樣名，呢個係一連串系列，超2悟飯同黃藍杜好大機會都咁出

唔記得邊個係港
都唔太記得點解以前叫開碧兒

港譯係比迪麗

悟飯老婆叫比迪麗，碧兒我淨係知佢姓廖

悟飯由小朋大變大人

大陸好似都係叫比迪麗
咁碧兒係台灣?

邊撚個碧兒？

應該2點啦掛

如果中間整隻廢到仆街既野比飯又好似幾過癮

JPT 3:18pm =HKT 2:18pm

幼年飯》少年黑飯-》超一飯〉超2飯》撒亞超人〉潛飯

未來飯呢

最勁一定超2 飯
其他飯都係垃圾

潛飯Z篇單體最強都係垃圾-,-

野比悟飯

最後半h

準備叫春

希望有力紅達入pool

開始未

18分
仲有3個字

玩到咁盡？3月18日3點18分？

我覺得唔會

唔係100%肯定
但應該走唔甩?

係日本時間 318，即係10分鐘後

會唔會有bxxx復刻

有就好但只係隔左3個月會唔會咁快復刻啊

6分鐘
搵定褲都除埋.jpg出黎備用先

準備好石頭了

得100石

得50石去all in

星矢...

你還有魔法咭

最近送好多…你地抽晒小悟空？

瞄撚準未

可能跟國際版 2點半呢

睇就知 扮曬野

有得抽啦

第一抽已死

一射就合體

不過中358

射精留名先

射多發先

中超4格比

春

中左

40抽,已炒
1隻超4xxx

冷靜下再抽

20抽

終於中返次

450石 唔中

200石， 警惕世人

隻比達望落去好似冇乜特別咁？

點解無覺醒既

皇天有眼,一野中
上次4週年爆死

連靚柱都中唔到， 想喊

係 4x又彩左 strong hold

50石

100石
中n45，算係咁

警惕唔到喎 你中咗隻知

中咗4x 算係咁

400石冇限定卡

300石 有合體 有騎布歐但都唔中新比達

打極Z刷下石先

勁咩果隻？， 睇落好廢wo

最近係咁返出4x

國際又係有優惠

仆街成70抽先中到變身達

好彩中埋隻無既n45

祝各位10抽中曬

咩優惠

隻game 主角多數純粹撒亞人150%
佢仲多個百搭100%超屬
點會無乜特別

N45好用？

佢藍神招被動技同悟空比完全2個次元

未知 聽講落lr45隊好屈
有咆哮link

今次好易中
十抽中左兩隻7達

算罷 你去到藍神先再compare
食150% 純粹撒亞人
有幾多關佢會出到黎咁多次

4xxx出到依家都未抽到

點解比達個育成個度見唔到dokkan左既資料？

30石

紅石幫到你

拎完石,抽多下合體!
屌你老母係知前菜!

你姐
我要350石先中
咁又無左2萬¥

咁好

抽唔到限嘅時侯係日頭 合體變籃毛時係夜晚
我唔怕得補底架
但我同其他人一樣 都怕補底出彩星左嘅卡

無份，全部都無份

𨳒你老母

變身悟抽返黎咁耐 最盡都係去到紅髮

國伏一下就中
次次都係日唔中就國伏中

蜜巴

今次咁難抽

總有難捉時候既別巴

第一未

耳環合體出排骨飯，真係屌你老味

搞掂

0潛是唔夠的
最少都要2潛

乜柒都冇呀

same

睇親都想笑

會架咩?唔係最少都會換返d柱?

放係POST頭警世曬卡者下場

唔係假架咩

係假

不了
留返換LR

第2十連

我果十抽除左排骨飯仲有D SR既柱算唔算有柱？

40抽大爆死死

假架啦梗係

D人咁易中 我頂

隨緣啦升潛嘅野

個個都50 石中

咪吹水wo 你一係cap圖
耳環合體都唔中pick up就佢有問題可以屈石

合體一定係pickup, 可衰極都以比隻知藍達你

理想:希望唔中比達都中巴達克/n45
現實:中4x,力37同知前菜
現實完美回避理想

真事？點解？

𨳒你老母
500石1隻限都無

d海豚又上水

課晒特石都唔中

第一未?

笨大夠膽咁玩我即課10pack

如果係真,笨大應該比人屌死

巴哈有篇文講解抽卡系統
講到R會變PICKUP卡就惡搞埋
PS唔知係咪出自巴哈定外國網

我之前中LR超四比達都係由個垃圾卡身影變左比達
唔知係咪抽到眼花 個陣玩到500紅coins先中到

刷完石都唔中

大爆死

再細心睇返個POOL，
原來超三巴達克都係柱，
咁我果十抽入面有佢囉。

但爆鏡閃走果下係排骨飯真係好唔開心

130石射哂落海 最尾嗰下出悟杜+紅神比呢d我

100幾石唔中好正常
我ALLIN450 一定限都冇
食屎狗笨大

日版中完4x
國伏都中埋

陰公

留名先 希望大家中變身達

其實係灰在紅神0限

想問下知果隻比達有冇用?
廿連中得佢

點解冇得用鎖匙打BORLY物語關卡架
抽到嘴炮想刷技

500石
1隻4x
1隻37
1隻358
2隻g前菜

彩星都叫見得下人

拉左兩下中知達算有新野升下

紅神只係必中3ssr 晤代表中限

知達其實可以入咩隊，
我抽左諗緊餵唔餵老界

今次機率真係西左D
平時400石起碼都有限
今次我450 0限 ON99999999

明，咁順便問下力3達有冇技餵?

有得免費升

係唔係講緊我？我就係合體出佢

850石唔中變身達

龍珠超七月會再播

500石 0限

應該冇

技超3達

咁正

25pack先中

值唔值得餵，呢排啲老界有少少緊

用左幾多石姐係?
我岩岩抽多50石唔中 果斷唔收手唔再抽依個POOL

1pack係90石?

唔收手

7達fans係唔會收手

有冇睇營收排名個網,搵唔返
想moon住幾時第一

國人網

講到明25pack都仲問幾多石，唔通我一粒一粒課咩
無話難唔難抽，係睇邊個pool被放入watching list而已

玩得耐既巴打，一定記得送300石個單野，根本無放入pool, 要抽到幾多先放返比你

果次真係cls
俾人發現真係會有ac冇data

我係果段時間咁上下入坑 (銀悟首抽)，所以好爽

灰灰地

cls係之後大家繼續課

個個pool都會抽
有時好快中，有時廿幾三十pack先中
抽之前都預左，長玩都係求拎返平均數

Iphone換左an機
請問android 點課金？
我用qooapp download 龍珠

𨳒你老母唔撚課喇
500石0限

抵啦屎忽鬼

老老實實，唔中target，中唔中限都無乜分別啦
我諗你大部份都彩左吧？

使黎使去都係d散紙，錢我大把，你吹咩

600石有1隻悟爸

700石先中
total 3限on99

今次真係唔中都冇乜所謂
舊cat可混搭隊長

唔係喎
呢個pool除左4x全部都未彩

成日直播都咁快中完收台 搞到睇得少少 垃圾

我反而覺得呢隻有用，純撒隊攻擊力可以高倍率返，仲緊要係俾d搵唔中lr4達既人組到比達系譜隊，到第時battle road update都叫有得打下

新超級比達係體定知先

咁我算係乜

大杜同7達eza放落未來隊算唔算好J?
想啪到15技

650石，4x*4
N45*3
知前菜*1
力37*1
變身達*2
新超達*1
機率唔錯

唔豬

屎忽痕射左一百石落海
0限 得兩隻垃圾ssr保底

威一陣，比人打到仆街

走啦你

我叫做超級比達啊

一百石就算啦

最型嗰下整做卡面

70抽先中變身達，諗住追多39抽搏n45or4xxx, 炒哂

仲解緊上次d任,22號到期
唔晒得體力刷新關

3張限
又有新卡玩喎

中限已經算好
仲要唔係中知前菜

變身達可以放咩隊

4月1號就會出佢比18號踢斷腳嘅卡

比達隊

350石0限

好賤呀

有咩係必須

lr比達 力45 力37 深藍達 變身達 愛妻達/力m達 (好似係

300石中4x n45
收貨

親子嘉利克炮個pool 有LR

比撒波倒頭鐘 幫力高含丁
比18號踢斷腳 比斯路打背
唔差在M達變石灰
又可以出一張變身達

吊梨吾系中左牙?

特價石全炒，屌你bamdie

7達系列

再見26000羊

好多架仔4-500都唔中

今次機率特別閪

神次元成日唔夠氣

撒旦布歐中4xxx

柱都難中真係幾閪

自從有紅coin 就知佢難抽，你課多，自然多coin,等你換

放張舊知達落去做咩鳩

我只係想要全力45

其實我覺得新年pool係最易中

把炮囉

大家唔好用 零零大法，試吓等佢去到318先抽。 兩次都撒旦騎肥布，不過中柱

個pool隻體/知比達 邊隻勁 唔抵屌唔拋石

2隻都勁 唔係唔抽

不嬲唔信依d野

呢次可能可以信吓，我朋友兩次318， 中晒2隻比達

咪又係屎忽撞棍

抽左兩下都係得補底
再上黎睇其他巴打仲伏

每1000個人試就有7個人話work

自在極意抽

20抽全垃圾

我係廁所抽 次次都work

你住邊區個公廁？
得閒過去施捨少少俾你

係你個垃圾筒附近果個

輕鬆中

去到500lv 以上就唔係咁講

又出4xxx...
之前已經彩幾打,依家見到j都軟埋

40抽 全補底 屌你老母笨大

大家技品用咩隊打

挖七石抽多下有n45
單吊2隻新達，其他中齊晒

挖完*

隻力悟格招必又係舊模 唔好咁懶啦

知個隻好似易抽d

關我撚事

咁佢差過體果隻咁多，
利申抽唔中體果隻

唉戒課算 再係咁落去唔掂..

我屌， 國際服上次射800石 布羅利篇咩春都唔中

今次射180石又係唔中

知屬果隻乜黎最左上

成班人平時就潛曬水 一有嘢抽就上一上水曬一曬 之後又潛返水

被佢抽撚晒

國伏先有
第6宇宙既

想問下課金榜幾時更新一次，見仲係70名

畀石都唔抽

親子杜達eza左如何
諗緊食唔食廢老

出龜頭嗰陣一齊出嘅第6宇宙cat

47隊加buff用 唔食都得

3隻 我頂佢

20抽乜都冇

換親子達定親子杜開一路好

我用碌鳩抽 10抽岩岩好彩哂兩隻

技果隻唔好食
同深藍撞名

兩隻都有得免費升
體杜宜家有復刻

我嗰隻深藍0突不過技個隻2突所以升左黎用

紅幣係咪換唔到變身達?

點解咁憎深藍

屌你老母用大獎波算

換唔到最新個隻

日服同國腳D機率係咪唔同
國腳好似易中D咁

隨緣算，抽唔到用深藍達頂住先

終於返到香港

搭人地個隻

係咪有野抽？

抽完 升埋 棄置緊

抽唔撚到
辣殺驚
棄左

現實

50石就叫春

一定唔係， 國際服都係伏

有邊隻抽卡驚係唔伏

難得今次開新pool都咁靜又唔爆po 會唔會無雙平台

咁多位巴打
棄驚啦，可以剷好友位
拜拜

比達升會心or連擊
唔小心一突左

有lr速大杜

仲換唔換隻大杜好 定拎比達黎突？

因為無力

個D 得個百零二百RANK D 垃圾呀, 中左咪撚PO圖 出來啦.
平時唔玩, 有野抽,抽中就哂哂哂, 哂你老母蠔殼啦.

今次算少啦，上次45 47幾多單抽撚

300石2知前菜，技45，知58
速純布，力3達，情人莊，體肥婆，凱露，知希特，速神悟(古董) , 技GT杜
唔中變身達

中左咁多ssr 好好嫁啦

唔使嘛
為咗柒達棄驚

有冇巴打討論下
唔想升錯

體屬唔升會心冇力

我升咗會心，呢張比達算大力
1突放47隊，食3粒珠都有155萬

等收石

今次會唔會幾個區都第一
我記得上年好似幾個區第一
送左100石 咁就有彈藥再抽 比達

HK區都課到排第2

美國IOS排行
估唔到DOKKAN都咁多人課

！仲有希望，送石既一抽

話說國伏做咩冇呢個任

Part朋友深藍 如果part變身達應該會再高攻啲
零突算係咁

反而係隻新知達1突滿血得150萬攻有啲低

對佢個200％ 期望太大

超特大 差唔多啦

真大獎並唔係浪得虛名

普通ssr突1有150萬必全驚有幾多隻

做乜咁大鑊

依家純粹隊係變身柒 深藍 技紅神悟 lr4547 fp45?

咩關先變到身

要落埋fp45不如玩返邪惡龍隊

又手痕抽咗五十石
中新知達
總共中咗4條柱

我除左2隻新達所有柱中晒

體達仲未中到？
等緊笨大派石

差唔多中晒啲柱就唔多想追落去

2068652335
r fd 子
輕課 lr 0突7達
lr xxx
全力45
Etcetc...

350 石 知58 , 超級比達 同 好多體比達.............sr.

睇黎要放棄刷大根同布甸其中一個換老界,唔想爆石刷,但又強迫症發作
利申:已經有一百六十隻老界係身

冇體大波

果2隻都打得下
之前餵晒知杜升技

等派石再抽過

我都考慮緊放棄d任
等佢復刻再換
22號就到期

刷黎做乜佢成日派老界大界

人間の底力 - 自身の気力+2、ATKとDEF90%UP &チームに「ベジータの系譜」カテゴリの 味方が2体以上いるとき 味方全員のATKとDEF30%UP
係同round要2隻比達系譜定全隊有2隻以上就得？

全隊

百零rank個d可能只係打左十幾關故事

咁落依隻比達好似好過0潛深藍
反正個被動必定發動
入左45都唔驚

有冇人可以教下我點樣升隻LR細悟空驚個次序錯咗

睇完劇場版又回鍋了
依家有咩LR UR要刷左入隊先

升1隻4潛10技上lr
再升多隻0潛10技上lr食左佢

唔該曬

打24隻sr悟空

Lr要刷下面d pool先有

我暫時諗住放棄大根,因為布甸關可以刷埋章魚燒

冇體速大波 咁樣玩?

是但啦⋯⋯都係秒住過

咁冇野好玩 齊login抽卡 就熄得

道出真理

30石 3送1果啲西pool啊

係,所以都係等傳說pool先入坑會好d
一係就抽體變身達組一隊純撒玩住先

過哂堆活動先回鍋
得返變身達你刷

派左狗糧
30石
30個位

無雙第一得30石 不過30box

又358屌

Hold

30box正到爆
咁岩個倉好大壓力諗住開

抽唔撚到呀 7達仲笑乜春

差5石先有得抽

playstore 攞咗第一咩？

app store有

笑笑笑,次次威得幾分鐘
BTW,抽你唔到呀,DLLM

有合體耳環 融合隊玩住先
合體耳環果隻lr 係咪要衝主線先升到
體達都抽到 可以留石

playstore攞埋就100石

留石遲下有岩pool先落
見依家新45 47都好勁
仲有隻藍SS gogeta 都幾正

未必有

送30我又出多20

週年先會咁派

4週年活動到而家，儲撚左800幾石

典解連呢隻都可以 NO.1

幼悟都得
何況柒達

仲差1石
唔知去邊度挖,d鎖匙又用晒

一張圖已經解釋左

頭pool居然中真限速大波

已經爆機
可以del 驚

真係好有理由懷疑佢係典線派下石

得咁嘅人腳，可以點砌純撒隊

國伏？
擺晒落去砌埋一隊咪得
都係秒住過

求撚其都執到隊出嚟啦

組合+黑頭彩字+爆2次玻璃,但係出巴達克

咁真係第一點都派下 唔派又比人屌
好似上次7連第一咁派一次無派比人日日問

我琴日排骨飯三人組加雙爆玻璃出舊知達

到最後都係冇派

排骨飯三人組即係咩

抽卡畫面邊有排骨飯

打錯，天津飯果三件

差好撚遠種族都唔同

刀吾豬仲抽吾抽好
4x同知菜彩左,有預感就算課都係中依2隻
或者會畀新果隻知屬比達我當安慰獎

咪抽幾下囉, 都唔知隻野會擺到幾時

點砌會有勁啲嘅link

1000